報CU postgrad course

Applicants are required to invite TWO referees to complete the Confidential Recommendations Report.

有無ching交曬其他必要既documents 無交referee都有offer?